塞機場行動要繼續，唔好俾連登班狗撚到自己！

呢兩日有大量post都係講緊塞機場無失民意，孤島論，開始話大家做錯，要改變方向。呢d post通常都係懶正面，好似希望帶領你做深入討論，反思我地既策略。

每個抗爭都會有代價，都一定會阻到人，都一定會失民心，但問題係你帶到俾敵人幾大既損失。
塞機場係呢兩個月以黎我地成功帶到俾政府最大既傷害，亦都係暫時損失最少手足既一戰。
機場未必係最好既做法，但目前係令到敵人最頭痕既做法。只要持續塞機場一兩個禮拜，香港人就會慢慢開始習慣呢個抗爭既存在，唔會再有任何失民心既問題，同時亦都令政府承擔極大既損失。

我唔係要推返共產黨最開心論，但連登咁多狗mon post，諗下邊個最希望大家撤出機場。
講撤出機場既，唔該同時留下一個比起塞機場更有用既辦法，謝謝。

仲叫人唔去機場支援，好大機會係鬼。